琴晚見完家長 男朋友提出分手

第一次見家長 佢阿媽一睇就係高氣質既人
食飯講起 知道我大學讀緊文科
男朋友讀商科 我地兩個唔夾
仲話睇死我個樣係要靠老公
生又生唔到蛋既人

最終男朋友講左一句
阿媽得一個 女朋友可以再搵
佢阿媽覺得我地唔夾就唔夾

［巴打入］男士護膚及產品分享討論

Gay佬

我知佢想為老母著重
但佢講完呢句有冇諗過對我幾hurt
吓 話散就散？
拍左拖未夠一年 當中無感情？

之前幫男朋友護膚 呢家分左手
唔會再覆

假膠

大學讀咩科關夾唔夾咩事, 佢老母無讀過咩叫和而不同咩 ?

你話係咪係 預左無人信
只求講出黎舒服d

佢阿媽猛咁話自己個仔要做銀行經理
搵好多好多錢 仲質疑我文科有咩用
搵到咩大錢 咪諗住叫佢個仔養我

如果係真咪算囉
呢啲群腳仔黎，即使娶左你都無撚用，婆媳糾紛日日黎都似

MT咁易做咩
周圍做到咪又係要跑數,跑唔到數成世係分行渡過餘生...

btw,得罪講句,文科D工好多都係低薪工種

我只係諗唔到佢可以話散就散
唔識婉轉d講下

講真
到左18歲仲係對老豆老母講既野照單全收
呢啲裙腳仔唔要都罷

Agger

婉轉同唔婉轉都係散

印低埋你對gay佬手啦on9

比美容院呃過 你問我答

俾美容院呃咗你去做變性手術？

先唔理真心定假膠
咁既老母真係

呢個ac就係我前男友俾我
你鐘意點講就點講

俾你搵到仲會開post問咩
唔信咪走囉on9

仲以為係咩大粒嘢揾咁多錢
屌 銀行經理
收皮啦

笑撚死人

銀行經理，低下工種

佢老母咪又係靠佢老公養 佢都on撚9

裙腳仔？ 不了

咁嘅男人要唔要都罷啦

銀行經理啫

搵mark bb做男朋友最好

aggerrrrrrrrrrrrrrrr

臭雞
話男友老母 唔係話你
挑 你咪又係要靠你個仔個老竇即係你老公養 扮乜撚野

銀行經理就咁滿足?

我幫你含撚

屌你老母洗乜撚野啊

考個EO屌柒佢

( Show Blocked User - 紅燈過馬路 )

個老母on9，同你講兩句野就話你地唔夾 又唔係佢拍拖 臭西
個仔仲on9，阿媽話唔夾就分，一係佢群腳仔一係佢想分好耐

呢d群腳仔你叫佢攬住呀媽過世得啦。
你應該要開心至係
佢咁既性格要過人世真係不了

我讀文科 咪一樣做到英文老師， 雖然都唔係大富大貴。 個人覺得讀文科嘅人 談吐 收養 都比較好， 你男友 老母 太注重錢 同名利， 畀你結到婚 都有排你受

似係呢個

群腳仔
樓主早走早著啦

邊度高氣質

等我接收你

最撚憎裙腳仔

有次嘈交串鳩我老豆同我條女 仲要郁手摑

笑左

唔明 咁個裙腳仔同你咩關係

True

我覺得係佢想分手叫佢老母做醜人

群腳仔

其實文科生一樣可以做銀行
因為我就係讀歷史
黎梗grad job去銀行做

同埋銀行經理賺唔到大錢
賺大錢係銀行經理d客仔

到底咩角色打咩角色？

中出即飛啦

Sad but true
樓主 下個會更好

收皮啦MARK BB[/b]

首先多謝曬咁多位巴絲留言
過左咁多日 都當放低左
一開始只係覺得有少少唔抵
呢家當係新開始囉

加油

痴撚線 無啦啦係個post洗
垃圾泡狗mark

應該係巴打父母離左婚
佢兄弟就跟老母做裙腳仔
仲串佢老豆 佢 同女朋友
利申：神探

高氣質會咁樣講野